Надо написать веб-приложение, цель которого - операции со счетами пользователей.
Должно быть 3 API (RESTful) - перевод денег с одного счёта на другой, положить деньги на счёт, снять деньги со счёта.
Отрицательный баланс счета недопустим.
В качестве хранилища можно использовать любую in-memory БД. Доступ к БД осуществить через JPA.
Исходный код должен собираться с помощью maven или gradle в исполняемый jar.
Решение должно быть на Java или Kotlin.
Если в инструкции не хватает каких-то данных - то опишите свои предположения в README.